有無人知邊度仲有少女時代隻新碟賣??

信和? 其他邊度買會平d?

另外係咪有海報送

信和有
呢兩日返左holiday 版應該兩隻都有貨
我喺地庫minishop買 $145 有海報